發現每日凌晨都有好多風台撚出沒

然後朝早就俾我地收晒皮

同意？